秒回

父親節快樂

屌你老母

仲以為你唔返

不了

買奶粉未阿

唔返入你抱把？

屌個written test太多野要溫，根本溫唔哂

Weak

有排

唔明

Who

你都溫唔哂

你就快做人爸爸喇

個套穿左啦你唔知咩

抱抱

屌我打錯字，應該係仲以為你唔開

抄名個個

非禮

U?!

個仔無老母

聖父老雞

爸爸

唔溫啦，睇下心情點先再決定去唔去考

射入自己屎眼

咪又係雞

去都唔去？

明知做唔好咁點解仲要去

可能其他人仲廢

爸爸
提我後日早d起身去拎牌

睇下到時心情點先

買左車先去拎啦

囂

幫我

買咩車好

幫你改名

是撚柒但啦

月巴

廢事嘥時間啦

雞巴

用啲時間學下煮野食好過

老雞既雞巴 金光燦好美麗

瑪莎拉蒂

邊間教會

講真，唔剩只我呀媽，連帶我自己都唔想做本身個offer

依句真
依排請教緊媽媽

我無撚錢你同我講車無撚用

送比你

收工

唱黎聽下

阿爸

返咩工

煮野比我食

恭喜

雞

我冬天個時會考慮跟呀媽學下

你阿媽夏天都煮緊

屌你老雞晚晚咁夜先開po
沖涼先

熱呀嘛，我呀媽煮緊已經好熱，廢事煩住佢

想試你手勢

佢冇意見

天絲 著返件衫先啦

有無報manager 個啲

我以前中學有學過家政，個時一組人煮既，我次次煮完都唔會食

我fresh grad做mgr？

人地煮比杜汶澤

咁撚醒

杜汶澤食住上

梗你啦，我係煮野食最差果個

驚？

那西

點做呀，咪癲啦

真係有 唔係講笑

夜晚睇杜汶澤食住上會好餓 佢煮嘢真係好勁

屌，其他工又冇回音
一係就細公司，完全唔想做個隻

睇過頭兩集

咩工？

一集都冇睇過

佢睇住佢拍 緊係啦

酒店

終於

咩工都有啦

我搞破壞就有，放條濕毛巾落去電磁爐度

真係唔知

考慮下，有親戚真係fresh grad 報manager level，唔知佢讀a&f 定e&f

咁唔係識唔識煮既問題啵

同鄭中基果集笑到我死

報左之後會降返個level俾佢，我識得有人又係咁，報senior role，出左offer後會降返

詳細就唔清楚喇

我最怕reject左依家個offer，又唔知要等幾耐，亦唔知會唔會更差

有料好快上姐

有新先reject 啦

點先有料

依家就係冇，份工可能7月就要返

咁咪做囉，做住搵啦

等吓啦

小馬同六常成日都入黎講一句就走，次次以為想同我傾計

我想

自作多情

點睇為左要一個鐘返工而reject offer

岩岩打機唔知做咩突然個手指頭有啲神經線痛咁 好撚癲

有冇事業線？

一定啦

是老雞本領

一個鐘算正常

老雞認同

九個字係恩賜

但如果ot又剩變相會好遲先返到屋企
最怕唔夠時間訓教變得唔夠精神
唉

噢，原來係咁

以前intern半個鐘

我加錢

Claim 的士

我屋企去火車站都三個字

要煮埋野比我食

我煮個麵你食

好眼訓

我番過兩份 大約都喺一個鐘
兩份都會ot照頂啦
呢度喺香港 好多人都一樣

要加食送

收到未

蒸左隻雞去

香港人悲歌

屌鳩你老母

可以任你魚肉

屌你老濛

天絲沖九個字沖係度做咩阿

好老 倒左

比我食啦 倒咩姐

唱歌啦一定

.肥肥

Watch me whip watch me 奶奶

老雞好變態

變咩態

mon人沖涼

胡說八道

係日本

想番黎香港

想去日本

叫左雞未

屌你老雞

應該沖入去一齊沖

屌你濛狗今日屌完未

我都想

屌左我

日本邊度

臭臭

又變態

好想打鳩你pat pat 阿大鳩巴打成日講野咁曳

點解喺日本都sad
我好想去shopping

睇錯咗老雞 份人竟然咁污穢

...扯咗

好變態

同女女 日日鬧交 好辛苦

想食野多啲

去日本一定喺瘋狂食食食

Bullying

喺日本淨係去pokemon center 行下碟舖 百貨公司 食下嘢都好爽

大阪

懲罰佢

睇錯咗月巴 竟然咁都睇錯

正啊！今日去左食力丸燒烤

旅行鬧交又係慘嘅 扑咗幾多獲？

分開訓

食吓嘢快啲氹番女女 因咩事嘈

無

餓了……

玩飛機杯酸？

冇扑

乜事都嘈一餐

邊到買女木

力丸好難食 一個人去過

旅行都唔扑嘢咁堅

又平又好食

試吓忍啦 幾嬲都就吓佢

便利店都有

嘈交木得扑掛

有邊到好食 聽日去夜晚試下

萬0

Family mart

我都唔知點解自己咁勁忍到

好掛住上年去大阪食神戶牛

呢個好食 啲雞都無300yen

我覺得大阪無咩嘢特別好食 中伏多

同女去

夜媽媽唔好講食

聖人

去call g

喺正嘅

仔呀

依班人最鍾意夜晚講食

依家食糖會唔會注牙

第一日去到搵間民宿搵左4個鐘 個址係空地

而家無圖啦

落左family到買18禁睇

訓地下？

會

我有圖

唔會 因為已經注咗

唔開心可以點

個收銀姐姐有無怕怕醜醜

隨便 我依加好飽

講出嚟 發洩吓

攬住我

我試過喺酒店入１０００羊睇

咁大獲

之後叫房主帶我地去 話第二朝先得閒
結果第一晚住左間萬五yen酒店

一開心上連登 不開心上連登

變態佬 同老雞一樣

冇注

仔來

定係叫埋姐姐一齊睇

廢時俾其他人屌

照食

我好餓阿

啲日本學生妹

慘

好撚正啊學生妹

我都係呀

我正派人士

揸佢

而家即刻擒條女啦

我正啲

叫條女著校服

你邪派

變咗成人台 啲絲打走晒

收皮啦月巴咸濕佬 好dirty 囉

我最正

原來一張野食相都無

本來就冇

唔好阿大家拍硬檔收收口

天絲肥妹仔黎

咁咪好囉

影左隻高逗貓

我最鍾意影嘢食 劣食都影

我係絲打

成班肥仔

幾正

明明你講得最興奮喎

影左好多動物

大大 邊到有三棱鏡買 後日要

未

我都想食到肥 一定好幸福

幫我未

文具店？

等等啦 呢排大雨

去完海遊館去左隔離商場睇動物

問左 問埋五金都無 淘寶唔夠快

肥肥

真秒回 正皮

Lab

做咩咁突然要用

肥天

三堎工業

搵下先

認真定

有假秒回post 架咩

聽日9點起身去京都

隔離嗰個

你咪假

巴打聽日無行程？咁夜仲唔瞓

唔洗扑野大把體力啦

我想去日本水族館啊

聽朝去奈良同京都

柒咗添

毒撚想自己去旅行

水族館勁貴

好好睇 一定要去

肥雞

Same

唔抵屌

same

學左煮咩

me2 廢時夾人 好麻煩

樓豬聽晚開唔開post

條女有冇扭計要著和服

但我正係識廣東話

睇下同邊個去姐

未 依排唔得閒

江之島果個

唔肯定

去台灣呢啲都應付到啦

著佢老母，去影下風景相好啦

去長洲

經常

橙

你條女港唔港女

但好靚
生日去op頂住先

識聽少少 講快d就聽唔到了
同埋唔識講

富貴

去撚到唔想去

但我想去日本

天絲幾時生日

跟團

勁大條

唔好啦 精神食糧嚟

嚟緊一個月去一次

去邊

睇多啲旅遊書，日本好多漢字成日會估到

識諗但有時小學雞

用body language其實都得啦

想聊d學生妹影相

咁我都差唔多開左一個禮拜既

台韓泰

未去以為搭地鐵好難，原來都幾易

死厹淨係覆絲得啦

決定留係到9up了

死毒撚，到時咪又係唔敢叫

正啦 羨慕

真係？

聽日影啲妹妹先

呢個真

係

咁講真係唔開心

依句真

po上嚟喎要

慳錢之選

yes

人地話得你岩

多個巴打

但我啱啱先返

撚下去邊先

蟲巴條女知唔知你唔訓上連登

屌得好啊

一齊上

岩你老母

Love u

終於番到屋企 攰

唔係話冇一齊瞓咩

費事比太高期望一眾巴絲

啱

我呢我呢

玩毒撚感情

比一眾絲打

沖個涼先

去台灣搵fd都好

儲熱式 有排等

會唔會俾15歲女同女仔朋友兩個去旅行

goggogo

熄哂粒啲電話光射住塊面

生存唔到

セクシスいかがですか？
講呢句就得

佢訓到鋸鋸聲啦

會 管唔嚟

睇下去邊

我你老母

點解

老雞得米鳥

去長周

台妹

兩個男仔朋友

No la

講乜鳩

屌 我都係 但夏天應該唔洗等

你的樣子...

韓國 15歲女去過5次以上 幾熟路

催情朱古力

你唔識中文好難做食絲打

日文

吹下水就得米邊有咁爽

點解？

d台妹好撚鐘意收兵

無所謂啦咁

就快天光啦...

屌死佢地老母

解釋

我屋企果部要

互含

你食唔食少少

仲識收過港女

神之廢青好靚仔

個天有小小光了

你明明扯咗

濛溝死女

我食就成包食

聽朝一定好鬼攰

台妹從來唔收兵 直接約炮

幫你

你而家上馬啦

連老母都唔放過 你個變態佬

正啊

炮兵

我不介意

叫佢幫你

係真唔係阿

啊...含我

我聽台灣frd講 約炮易過溝女

想屌日本妹

morning q

未介紹

你朋友好有錢

準備又鬧交
條女見你咁攰個樣西西哋唔想幫佢影相，聽晚分房瞓都得啦

落去飲杯野 女都正啲

老雞喺BI

叫你條女啦

飛田新地

分房真係玩鳩完 好撚橙

我叫布甸姐

非基

No 手足唔好幫我睇未來

nope

即係厹

好嬲
畀班鬼佬偷咗我把雨傘

分床都仲可以借啲意攬返住佢瞓

布布

4點半要訓了

又成人台 我出一出去先

唔覺

我屌佢老母

布絲受唔受媾

雪巴收工未

邊個講鹹濕嘢

老G

驚？？

This is criminal

鬼佬食晒啲港女仲偷人把遮 離晒譜

我邊撚度有講阿 嚇走哂啲絲打

收咗工
今日無乜客
啲女女原本話今日嚟搵我
見到咁大雨無嚟到

夠膽打7佢

咁多女真好

你睇你侯擒到

我都收咗一個鐘
爛咗尾 好攰~

咪臭係
食曬啲女仲要偷我嘢

返黎阿

琴日跑去禁𨋢 入到去啦 個日本啊叔口upup
我即刻屌佢老母 up乜鬼野啊
係香港只係頭dupdup say sorry

臭雞黎

caped

聽晚見到咁大乳你就……

我放工先知畀人偷

做乜鳩

反正我講乜都係厹

行街睇戲食飯係咪你請先

好彩佢聽唔明

好低能

好想你

笑死 做咩無啦啦屌人老母

卻不留痕跡

去緊旺角食宵夜
發咗毒誓今日唔食中環間翠華

你係處我咪比

翠華好撚7貴

佢個樣西晒臉 講晒日文聽唔明
好似屌緊我咁

垃圾到...

我都想食 但肥同窮

我食一餐六十蚊左右
中環凌晨嚟講都接受到

好撚好笑 有無互屌

仲有3分鐘就4點半了

最緊要唔好食嘛

做咩唔約我

屌你老味

係啵你日本時間 橙

你係中環住？

大家都聽唔明大家講乜

好貴 屋企食六十蚊麵都食到一星期

岩岩中環收工

瞓啦蟲巴 佢要著和服嘅話真係有排你受

太興翠華狗也不屌

早餐食咩好

訓啦 玩旅行開心啲啦

係咪要著好耐 聽講成3個鐘

Mos Burger

烏冬

我覺得還好
嗰次同個英國朋友飲完通宵
成班話去翠華食早餐
佢即刻話翠華 is nice
我當堂嚇一跳

韓國個啲係咪都叫和服

叫佢咪撚著

freshness burger香港依家無晒

英國多劣食

你星期一收幾點？
星期一食囉

未食過翠華。。

和牛炒飯底果個餐ok

食開屎

我冇著過啊，不過應該係咁上下時間
淨係揀色都...

唔洗試了

rip 蟲巴

韓國 我唔曉

太貴

佢臨走前同佢去食川菜
佢成餐都話正
住英國真係好慘

痴線嫁

十一

陳雲果啲係咪叫漢服

韓服

上面講過句話你同小馬入親黎都淨係講一句就走

天光

我地無book 希望無walk in啦

凌晨得包同麵

其實set埋頭扮㗎妹又幾過癮嘅

想扮女

屌 柒左
我好似著過一次，個陣好細個

4點半天光

天絲去到一定會著

老實講和服係幾正

豬軟骨米線餐唔該

蟲巴知唔知和服原本設計黎做咩

唔算特別

訓先了

886

有㗎 有生意點會唔做

一解開有得屌

雪櫃巴你做邊行啊？

早抖啦 聽日應該攰到無力鬧交

早抖

No

酒吧！

咁無緣啦
你平晚星期六都會收晏啲？

同女仔朋友去先著 相都影得靚啲

收咁晏平時會唔會好難約fd

唔係啊 返shift
咁岩今晚早走咋嘛

無錯

洗唔洗化妝

著住屌

肥婆點著都唔好睇㗎啦

有無你份

我啲朋友好多都係夜行動物
大家作息時間差唔多

會 社交絕緣體

冇

有朋友真好

收聲啊

放工應該無力啦

笑死 駁唔到

橙，約同事囉

有frd你唔洗上嚟啦

天絲唔係肥婆黎既 你地講笑姐

駁五刀

同事有frd但我。。。無。。

屌唔係掛 私人時間都仲要對住

死肥仔又嫌人肥

通常瞓醒出嚟玩

今日唔食翠華
食翠河

見同事已經多過見屋企人

呢個又真

一個人去旅行不知幾正

你嚇我唔到嘅

岩岩先翠河買左個牛腩米線

鹹魚雞粒炒?

Bam

同事日日見 屋企人大時大節先有機會見到

係咪要叫你青青

講咩阿你

翠河都好垃圾 所以挑唔起我食慾

去超過十次以上就唔喺咁諗

仲未訓 又話眼訓

咁無計啦
得閒放工上嚟呢到
睇吓撞唔撞到你放工

我愛你

唔係咁差姐

好肚餓。。
餓起上嚟 咩都想食

一陣老雞條毒L又罷工唔開post

掛住打機

媾女啦

又話愛我

自己喺異地始終都好不安
最緊要有個好旅伴

幾好食

廢事害人

其實老雞咩情況下會唔開post

成個腦都係女 咁溝唔到女咖

同條女happy緊

好旅伴好難搵

旅伴 = 伴侶

特別喺天黑嘅時候 人在深山野嶺

我唔愛老雞了

屌緊女

錯哂，請參考蟲巴

你又知我媾唔到女

伴侶 = 港女

識好多人去完旅行就散

你去邊

唔怪得佢日日開

果條女 一次覆你十幾句 喺唔想你煩佢咁多次咋

行完就準備買奶粉

我都想知咩情況唔開po

屌你地

gay

岩岩去完台灣 凌晨行上最高果座山睇日出

得唔得㗎 生鏽個喎

我都係覆佢十幾句，佢下轉都係覆我十幾句架啵

無撚用

count字數好小學雞

大大聲笑左出黎

咁都喺覆一次機 簡單唔晒力水

我去個陣落大雨

今晚老雞俾人bully 橙

你顧下你啲紅毛泥先啦

屌好正
我喺香港都未試過行夜山 屋企覺得好危險

橙 巧橙

邊個
我唔會比人蝦佢㗎
條j生鏽已經好橙

好在無 唔喺仲灰

青青

我都一樣咁愛大家

成日同班frd上大帽山

咁肥應該比較安全

有結界

派吓花生先
今日我公司有個活動
畀我影張相就送零食
我同經理就去問一男一女影相
條女就幾靚同幾大波
條仔就毒毒地
條仔表示好想影
條女：我唔影相架喎
條仔即刻收咗皮無聲出

又凍 又睇唔到星 又睇唔到日出

班臭mk又喺條街度嘈 離遠都聽到

但佢bi

我哋絕交

你邊有機會見到我條丁

想嚟飲嘢

應該無 太細

咪笑毒撚啦

屌你老母玩9毒撚

睇到好多星星 最亮果粒喺金星
好清楚見到 好多星座 嗚呀

ptgf?

清楚過你啲grade

減肥未

我講緊我咋

唔好同我報告

可以淨係減塊面就好

星座

出事了

學下啦 女仔信㗎

好包包面

屌你

天鵝座喺織女星隔離
牛朗唔知收唔收到呢
中間有條河

呃蝦條

女仔會覺得好叻 好似係

想睇

不如女仔學我啲興趣啦

這些機會

做變態？

打飛機？

咪上lihkg開po囉

Agger
雖然好撚濕鳩，但溝女幾好用

恰9我？

我跌撚到仆街 不過唔理了

屌 個個都mean9老雞

睇星星 同星座好似兩回事

我經理主動提出架
我蘑菇架

你咩星座㗎 我有個朋友追緊你果個星座既女仔啊

我都想覆

係啊

洗撚學 求其上網copy d星座撚就會話
中到仆街

橙啊好橙啊老雞

係阿 學好啲添阿

打你

嚟囉
老蘭12號

好賤

屌比人集火覆唔切

未去過 可唔可接我上去

學黎無用武之地

哇好準阿

求其鳩up
你在傷心時會選擇自己默默承受

星座撚：中！

大叫 雪櫃

將獅子座改做雙子座果篇
都係同樣效果

ok咁無視你啦

講得出某啲特徵會好加分，條女會覺得你好了解佢

接埋我？

咁又唔好

會覺得有共同話題

成堆毒L上老蘭會唔會比人笑㗎

埋單嗰陣
條仔死死氣嚟畀錢
條女走鬼咗去先
條仔埋完單追上去

唔中果d就無視
正係睇中果d

天絲特徵：肥

本身識？

屌 點解大家今晚bully埋我

岩啊 但其實係啊媽係女人既野

唔會 反正都麻木了

因為老雞覆唔切

唔會啦
我自己都毒到仆街

Gogogogo

唔信

你好了解佢喎

屌你老雞 保護唔到我

中！！！

係 加咗幾分？

我會偷偷嚟 唔會比你發現

嗰兩個人本身互相認識
條仔之前有嚟過幾次

覺得預言準係因為自我實現

呢個好笑

咁都有

仲以為你敗走咗

企係我後面 我保護你

兵 全部都喺兵

口德分

比人bully到敗走

老濛解釋咩係自我實現

真喺掩護得晒咩。。。

吸引力法則

箭靶

體力下降，就黎敗走

笑到噴茶

好狗

容我介紹
我女朋友

weak

教我

笑到流馬尿

好多女

濛狗一出黎青青就會跟住出黎

我平時應該扣到負曬分

睇黎大家都知我好fit

講乜9
一直係到

幾多個月喇

爸爸你好

祝各位有女嘅快啲做巴巴！

呢度應該無爸爸

佢暗戀我

天絲

講得好

條J嚟講 yes

醒左瞓唔返 點算好

爭你老母青青

熊貓與恐龍

果晚之後 就好掛住你

唔洗走喇你

嚟吹水

串錯字 幫你改返

唔得 今晚到我敗走

心要靜

數鼻毛

去m記食開心樂園餐
換minions 公仔

Qq 熊貓

嚟圍剿老雞

廢！！！

唔好走

碌左成個鐘連登

oh baby 當晚與你記住羅家英

w e a k
e
a
k

笑咩阿你

就係靜唔到啊

今晚偏偏想起他的陰莖

靜心口服液

Fat is for the weak

催眠術

一滴。。。

表白了。

我好strong

石修催眠大法

喺咪代表老雞唔再開po

在一起

屌係喎

咩事超展開

扮咩唔知

好 今晚去到呢度先

粒水？

幾時擺酒

中出即飛是老雞

喜帖寫人情可免ok?

又老屈

趕住慶祝父親節?
爸爸唔好

唔ok

出事了 老g毀我清譽

老雞份人會玩即場拆利是

封份毒果比佢

在一起！

仲好清

哦 講到出口喇
要負責任啊 爸爸

好揀唔揀 揀。。。

咁就一對

恭喜老雞做爸爸

你幾時做

幾時到你

睇錯咗天絲……

我都係蘑菇㗎

save但個po學吓點溝女先

好怕老雞棄post潛逃

難d

追返老雞舊po先

天絲唔愛我了 聽日post照開

橙啊青青

無論如何都無人開post了

食完女仲唔走咩

屌你，難得過我？

永遠懷念

笑9我

咪走啊爸爸

明曬

我難d

唔好爭 我難啲

咪扮睇唔到

你都在場㗎月巴 證明我無辜

老雞唔愛我了

開秒回po就有女
下次到邊個接手

明咩姐你

愛

咪嘈啦你笑毒撚

一早覺得你兩個有嘢

濫雞

咁辛苦既事交比我做

依句真
一早知

我自嘲

比下機會我地好冇

個個都愛

愛埋你囉大鳩 唔好唔扯阿你

入得嚟遲
不過都feel到

屌埋你 我自己都唔知

大愛老雞之秒回

你地啲n角關係好亂啊！

求吓你啦

係人都知啦
仲扮

最愛布絲 好鬼馬

連登有愛

咁我退出啦 成全老g嘅大愛

跪玻璃啦

點啊

你要留係老雞身邊

退出半日好喇聽日等你

一腳伸落你春袋
就黎做人老豆㗎喇
啲男人真係十個月都忍唔到

好暖

而家唔敢訓教

佢好撚濫

why

半分鐘比多你

十個月 咪講笑啦邊個巴打戒到十個月J架

佢心仲係你到的
係想屌閪姐

及早回頭 有個廢青等緊你

你廿幾年都係咁啦

試過啦 其實唔難

生過仔

不安

練大鳩功

天絲笑我啲笑話

笑屎老子了

點練

淨係試過鬼壓床 巴打果個好恐怖

耍撚夠未

訓唔到教緊係要搵你傾計

冇用武之地

唉 連登四點有太陽

鬼壓床 以前經常

你同濛仔日日耍我都無出聲

true

盲了

青光眼

自拍

就爆post

不要再說了

真
一唔夠訓就有
中學上堂訓都試過

我在場下好似第一次爆 今日好熱鬧

前幾日先試完 仲要喺夢入面 郁唔到

我晚晚都發幾個夢 近排發夢自己死左 連續幾晚 不過死法唔同

日有所思

精神醒身體未醒，鬼你老母

百年好合 年生貴子

術語黎姐

搞錯呀咁夜仲唔訓

以前其實試過幾次 種感覺同以前一模一樣
啱啱仲諗住自己識應對 點知又反抗唔到

唔好令自己太攰

我都唔信有鬼

唱歌仔氹我訓

上面班怕鬼巴打愛唔愛番啲童子尿
辟邪好見洗

唔答你了，答完你又唔睇我講乜

想死不過唔係夢果d死法 果d太離地

有無上網睇下類似情況

你仲童？

邊個怕鬼

係咪訓極都攰㗎你

Halo

On duty

Teemo

月巴啲taste

你估我喺你？蕩雞

但我種感覺直情係比人叉住條頸 好緊好緊
夢入面我mit過自己條頸 係冇晒脂肪咁得返皮

一齊傾計

我琴日先懷疑撞鬼

temmo must die

唔係由佢壓咋咩
我試過一晚壓三次，但太攰冇理到

teemo = on9仔

愈來愈嘈喇你仲叫我

Die你老布

好在唔喺你壓人

搵咗d keyword 好似冇一樣情況

壓我我都係深呼吸就無事

最鍾意用Teemo

我試過 午睡 係咁黎料tim

想打機。。

笑撚死

天絲 老雞鬧我啊

teemo死都q過人

係啊係啊
依排sem break瞓成10個鐘都好攰
岩岩10點瞓到2點半嚇醒左

留低你ac 聽日add你

老雞扁喇

邪雞不能勝正

我好壯

正雞

唔減下壓 睡眠質素唔會變好個喎

臭雞

聽日要番工

返shift無朋友一齊打機

壯都扁 天絲勁！

爆post 就走 你地自己再開啦

我都shift u邊行

爆就瞓

我個shift就喺番夜

唔準

召喚布絲

唉 有異性無人性

X2

聽話

最憎 有女唔識人

點減啊正常人sem break應該無哂壓力 但我反而晚晚失眠

我咪女

天絲跟住老雞走 有愛

我有睇咁點先

想聽咩

夫唱婦隨好恩愛

正苦工

做下運動

聽日再講囉

老雞

你係失眠定朝早訓左啊

再見

1001

我應該要深潛多一排

以前都試過普通郁唔到果隻 同啱啱唔同感覺
btw由佢唔訓
唔知點解仲震緊

唔好 知錯啦我